(求救)隻貓壓住我隻手訓左，點算?

話說隻貓病左，我係隔離post
問緊咁多位巴絲意見 既時候
(有無熟貓既朋友)隻貓今日嘔左七次

佢就靠住我隻手訓左
一開始係咁訓
之後佢無啦啦起左身，我以為佢唔舒服摸下佢啦
點知佢就壓住我隻手訓左
本身念住等一陣，但佢壓左成五分鐘都未郁
依家feel隻手開始出汗
有無巴絲建議下點攞番隻手出黎，又唔嘈醒佢?

慢慢伸

會唔會嘈醒佢架?

放棄吧

你瞓個教先，瞓醒隻手就會出返黎

唔洗諗，繼續俾佢瞓，自己坐住瞓又或者睇下電視算

deadpool

好cute
樓主不如就咁瞓啦

佢突然起身嘔
依家即刻帶佢睇24獸醫

仲諗住已經嘔晒